[硬核] 石裂符 Zenith

見到soul of ears 有新歌聽下，唔岩聽

見到下面推薦左呢隊野

高質band

唔錯 不過點解有少少mk味

不了

vocal

早排Youtube睇縮圖仲以為ios出新歌

留明支持